好想j 有冇人幫下我....

好辛苦呀

有

要界刀？

指甲ok

幫緊你幫緊你

爽

叫人造馬人造鹿幫你界好唔好

我幫你含住先？

可